頂，發夢又夢到佢

成晚訓唔好，發夢又夢到佢，重要在夢入面都唔可以同佢一齊，剩係可以陪住佢，現實又係，點先可以忘記您

幾乎記得既夢都有佢既出現

我前排都係咁, 不過時間真係可以沖淡, 巴打加油

same~

頂有沒試過痾爛屎前係紅酒塞咁塞著先放晒搞搞佢

我係連潛意識都意識到我地冇可能，想在夢ff下都唔得

幾時先可以正常

好問題

我都係 發夢見到自己暗戀嘅人 同佢一起出街好開心 但係比好多人反對😭😭😭 又試過發夢佢唔再理會我 呢啲夢好可怕